琴晚同女神出街劈John sandy

屌拿星個八婆兩罐醉左

扮醉咋 你仲唔乘機上

所以開咗3個post?

原來4個